只有大家唔怕警察時 佢地先會安安份份

而家一去遊行就即出TG打走和理非
之後再暴力拉人
你再怕就死得愈多人